布法羅在全國排名第10，底特律和匹茲堡分別排名第12和第13。 《鐵鏽帶》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 在《第十三個回合》中，舒勒做了一些很好的、很重要的工作。 絞索扭曲的歷史凱文·坎菲爾德| 2014年8月27日|每日野獸 
 委內瑞拉在南美排名第一，在全球排名第十三位，但這很難轉化為安全。 委內瑞拉的痛苦:軟弱的總統，強大的將軍，暴動和可卡因 
 伊利諾伊州、新澤西州和排名第13的馬薩諸塞州也是如此。 共和黨發人深省的選舉數學|Noah Kristula-Green | 2012年8月12日|DAILY BEAST 
 與此同時，韓國在世界自由國家中排名第37位，在最富裕國家中排名第13位。 朝鮮是唯一的選擇嗎? Noah Kristula-Green, 2012年5月23日 
 同月十三日，他們將一個家裡有兩個信徒的人綁在木樁上要活活燒死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 石雕屏風是英國最精緻、最完美的屏風之一，可以追溯到13世紀。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 那棟辦公樓十三層的三個死人對威爾遜·蘭姆起了春藥的作用。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 十三世紀的修道院一個接一個，這對修道院的紀律沒有好處。 《貝爾的大教堂:羅姆西修道院簡記》|托馬斯·珀金斯 
 十三世紀那場可怕的十字軍東征的記憶在他們中間激發了熱烈的詩歌。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納